留意番，721當晚天水圍警署都有份落閘

吹奏完未 咁撚快失憶?頭先放煙花都唔撚敢出黎呀
再講多次 沒有一個黑警是無辜的